新地全年盈利跌近48% 基礎盈利跌9%

仲有錢賺？？ 有冇攪撚錯

都無減租